如果你知道前度有新仔/女你會點？

點解你可咁快就搵下個，
點解你可以咁快move on 到，
我知我地一齊唔耐，我都知其實你冇愛過我，
本來我都已經move on 左，
仆你個街，自己手多多睇左你story，見到之後我而家個心un 住 un 住，好撚辛苦啊。
我唔係傷心，但係就唔點知形容依種感覺
有冇人可以話我聽，依種係咩感覺黎

個心沉左一下，然後就沒有了。
佢依家變成點關我鬼事。

可以點姐
都唔關自己事啦

明白佢變左 以前既話唔會咁隨便

老實講，祝福佢啦，始終一齊開心過，但的確唔想喺街見到